新上台有冇邊間比較平？

想出一個新number用...有冇邊間比較平？